有冇巴絲用開EMTG黎抽飛？

話說the Gazette 遲d開live ,咁我就入左佢個fan club黎抽飛
但我手多抽左3次 ，我以為搏多個機會，點知全部中曬，而傢EMTG又唔比我cancel其餘2次，但我冇咁多錢，仲要全部係一樣嘅show

有冇巴絲可以教我點樣解決？
除咗全部睇晒或者全部唔要

補圖：

召喚j仔

冇人用

救命

emtg好似可以係番佢個到賣飛
你試下賣唔賣得出

ps希望好似你咁下年抽欅坂中晒

巴打中曬會睇曬？

身邊冇乜人聽gazette 有聽個d又唔睇

會

好有愛

應該都係3場姐